大家可以諗定星期一晚點做令星期二停市

港鐵開唔到
路面大擠塞
最主中資令佢開唔到市

只有停市先係對港共最大打擊

亦令返工既人士唔洗返工可以出黎抗爭

既然而家大風向唔係死守佔領

咁就唯有前一日做野

星期二繼續舞照跳 馬照跑？

推推

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20